今日就算點俾人打都要即散

唔好聚唔好還拖全世界都要散！

次次都中伏俾人打就聚住還拖， 俾子彈

佢地轉風向， 尤其臨尾佢就一定黎料

不如早d就散場等佢地得個吉睇佢地發難

睇佢地用咩藉口去打人？

要鼓手

要鼓手

要鼓手

要鼓手

要鼓手

要鼓手

散唔散在場人士決定

食屎啦上星期係旺角已經係啦

道德撚唔捉人已經謝天謝地